熱狗我屌你老母呀

想同我地爭thomas lemar

Sorry原來我地都買唔到
此Post已完

Ok